我係未來人，下星期恒指破30000點

因為中美達成共識，共創美好社會
肺炎疫苗研發成功

我只可以救大家一次

4萬囉

又冇，你痴心妄想既on9仔

下星期咖哩佬開槍未？三峽排完洪未？

中印只係互相口角下，因為人民幣好味關係當冇事發生過

而三峽好快冇事

如果下星期真係咁既我就相信你係未來人

你放心，你係未來2年係我連登患實fans

暫時時間線同發生既時都跟住行

希望冇其他時空旅行者破壞

跌破30000
所以已中

你講乜撚野，第一唔make sense，第二唔好笑個下擇洗

你個標題咪一鳩樣傻鳩

我真係未來人，下星真係上3萬

如果冇30000 點
係咪即係樓主改變左歷史

我幫你兜底咋 傻鳩

俾個number 來

你放心，你係猶大，我係未來會3次願諒你

上3萬買7200

你係咪睇多咗隻「跌」字

比個傻鳩原諒係侮辱
你盡情嬲算啦

猶大份人係咁

你係墮落天使，唔買好正常

其實我係天庭路西法專屌傻鳩

下星期我就會洩露天機做泥菩薩，救得幾多得幾多

回覆前請先起底

你咪唔信，到時冇入唔好返黎求我

未來人，咁隔離個道指呢？

道指穩步上揚！下星期之後upside down

放心，星期五係技術調整等大家入貨，跟緊劇本行，到時再我

割咗香港，升到十萬都得

其實黃絲點唔信都好，中共會全面接管香港變成省市

咁就跌到1萬囉

唉，雖然我都唔想中共接收香港，但佢接收完冇人再出聲，變成恆指升穿4萬

問左老母麵未？

佢淡出唔再報料啦，有冇睇高風雲既泥菩薩？

未來人，將來香港會變成點

唉，香港省，淘寶方便左

有自信好事嚟既

星期五會跌少少，星期一係大直線上升

橫掂都係9up，不如50000啦

下星期你就知，星期五最後機會入7200

點先，準唔準先！

淡友 依家連燈都做埋 真係可憐成咁
老母面都小畫家張圖

傻淡我戒左好耐啦

你地記錯曬 明明就35000

唔係 你cut未來條jj?

你講乜撚野

都未星期一，定啲嚟啦
Btw下星期求你拎六合彩number😉😉😉

玩大旗仲讚得多過六合彩啦

已all in
準備番黎屌柒你

ok 按左層樓 借3球 7200 唔中我就殺你老母全家

放心啦，聽朝升到停唔到手

聽日最後機會入啦，下星期升到嚇死人

係下星期，聽日用黎入貨

大家唔洗驚，今日跌少少係俾你地入貨，快d入

留明 等發達
請問大師買邊隻

今日搵個靚位入7200

搖撚準備

星期一賺爆佢，我下星期再俾料

小人無知仲慢慢學緊

已all in 騰訊
全沽匯豐

燈神

多謝大家

邊到燈呀？講左唔跟美股

多謝多謝

屌你老母！

今個禮拜5就3萬啦
下個禮拜已經係試緊歷史高位

今個星期過左未先，成班嘈嘈貢

我信你
沽左

棍升呀今日

放心放心，唔做傻淡大把世界

屌咩呀，升緊呀

升埋都唔夠跌扮乜大袋

你等陣啦屌，講左今個星期，做咩學埋傻淡d心急野

中共=未來

大升500點
距離樓豬30000點目標又近一大步
只剩5000點咋

聽日中美握手，升2000點

恒指十萬點gogogo

樓主你個柒頭仲唔多謝我
跌破左30000點喇

支持，上到3萬要用幾多外匯

5 會

你做乜

破咗啦
跌破

升緊呀，升得慢d姐

真蠢撚到咁？
你無講升破定跌破
而家升唔破 咁你仲點兜呀傻閪
幫你兜撚埋喇一早

又下星期呀？

升破新高嗑已經，7200執到笑

死雞九唔撚搭八

你輸到傻左？

係未來一星期係唔係有14日

我係講黎緊個星期，時空旅行有時差，下星期必上3萬

屌你咁多誤差仲話救人

你搭飛機都jet lag啦，升到咁都救住一半啦

lm 買左5球

講緊自己呀傻鳩

思覺失調醫生都廢事救佢

你跟我上星期五入7200賺到傻了

我淨係屌柒你標題 得撚閒爬文咩on9
見到你個標題都知你柒碌 扑中都係死好命
跟你標題入期指輸撚死左啦

我睇標題唔睇內文就食屎啦，我叫左入7200，輸到仆街黎吠？死開啦

做乜9姐